其實湯加呢間餐廳係咪社企嚟？

屌你老母成間餐廳都無撚個正常人
出餐又晚

上openrice個個都屌鳩侍仔點解仲可以一路開

我樓下嗰間長期冇人食都可以做得住

又係開嚟洗錢？

湯加有湯賣,幾正

湯飯，個飯仲可以任添，幾正喎

嘢食係ok

係啲人

去開tko嗰間正正常常 佢湯飯啲料幾正幾新鮮

夠平
質素唔錯
不過成日食食厭咗

魚湯飯堅正，但員工真係奇奇怪怪

黃酒雞

仲有新森林
野食已經頹飯都可以唔好食
啲人奇奇怪怪

魚米黎

我屋企附近嗰兩間啲人都好正常

請親都係騎尼人，好大機會係人工待遇差

不過湯加係少數有得食無味精住家飯餐廳

Angel湯加

屯門呢開啲料 粟㗎喎